投白票，我地死去既手足係唔會原諒我地的

我地已經沒有分裂既本錢

請集中票源，投泛民，謝謝。

認同

去投票

快投票